銀行經理投資損手百萬 兼職洗碗還債 遭借錢中介追數成催命符墮樓亡

玩槓桿產品玩到跳樓？

哎.....

槓桿呢個名真係害人不淺
借錢去賭就借錢去賭啦咁巧立名目

RIP
死左都識將啲錢還債俾朋友
算係咁

大牛市輸成千萬

垃圾廢老, 唔捱得

垃圾囉, 抵死

銀行經理月入40k算小啦？

做銀行都搵中介，擺明掠水。

有兩層樓都賣晒還錢仲再周圍借填數，理財智慧係負。

可能就係信咗XX唔瞓身冇發達嘅言論

呢啲叫賭錢，唔係投資